如果我係國安的人，我會升級暴力再分化

如題，請前線諗一諗消消火。唔好再縱火砸車，否則“沒有暴動，只有暴政”點讓人喊得出口？